黎瑞恩「生蛇」生上眼：幾乎毀容！

歌手黎瑞恩失蹤了一段日子，據知她「生蛇」生到上眼，險些毀容。她說：「我唔舒服，生蛇呀！（咪好痛？）咁我好感恩喎，我冇痛又冇痕喎，最賤格係生喺隻眼度，幾乎毀容！」

表示最初是發現眼睛不舒服，翌日突然紅腫，之後立即睇醫生，她原本以為生眼瘡，怎料醫生懷疑她生蛇，她說：「我話唔係啩，生喺隻眼度咁衰，醫生話要食藥，最初喺隻眼度，再蔓延去眉心，跟住上埋額頭爛晒毀容，幾慘，依家慢慢好番，但需時六個星期。」

於社交網留言：「唉！我成個人最靚就係對眼，點知....上次Live已經係7月23日，條蛇搞咗我差唔多已經一個月喇，因為疫情，舞台劇改咗在家ZOOM排練，初時都有頂硬上，但愈來愈辛苦，最後都要向劇團告假，喺屋企大概休息咗3個禮拜，病情反反覆覆，依家好似已漸入佳境，但係就非常痕癢，希望盡快好番，等到差唔多好番晒，就可以同大家見面，暫時仲要繼續忍一忍。」

佢好似好撐警察

個樣同以前個玉女形象差咁遠

係吖 藍屍

佢藍到發黑

抵死

太核突 費事貼圖

藍屍
抵死

叫佢唔好害人害物

藍屍

曾燕子前新抱

未死得就唔好上新聞啦

死柒咗佢啦豬閪

黎瑞恩係咪藍屍?

咁快有報應

【步譚詠麟後塵】黎瑞恩忠粉扑爛親筆簽名CD洩憤 揚言仲要刪除合照

黎瑞恩出席撐警派對
更新時間 (HKT): 2020.01.01 02:20

朱庭萱、李嘉及黎瑞恩（右）等一班撐警藝人，前晚到葵涌一間餐廳出席撐警派對，現場還有「華記正能量」版主楊官華等，但卻不見藍絲忠粉曹永廉一家。不過，為防止上次撐警相外洩事件重演，朱庭萱一早在社交網留言：「所有今晚嘅相，所有會員不得外傳。」結果有人卻在fb名為「Love HK真心救港」的專頁分享，其中有網民留言正中要害：「如果撐警係咁理所當然嘅事，點解要咁擔心傳開？」

支持阿蛇

未生蛇前咪又係樣衰

who?

報應

睇標題以為係黎智英個仔，嚇得我

抵撚死

支持呀蛇支到生埋係額頭度

盡快將生蛇眼睛 生蛇面孔 深藍內心拋棄吧

支持生蛇

由個心度發晒出嚟

我都試過生蛇, 係痛到仆街好似比火燒咁

下世小心啲

嘻

之後到佢老友湯寶如

搞成咁仲要影相

佢經強姦犯介紹識咗免稅店大王
比支那人屌到生蛇

I am so sorry

藍天使毁容了~

藍到黑

咁鍾意撐阿蛇咪俾條蛇益下你囉

臭閪

開心事黎既

奶共預咗la

抵撚死囉

整容藍屍閪抵死啦

聽講會盲

連隻閪都係藍色。

最好生到落屎眼

以為生性病

支持阿sir ，支持到擺係額頭

抵啦

唔知乜水

抵佢老公唔要佢

咁由佢啦話知佢生乜

阿蛇報恩
真係恭喜哂呀

首歌好似唔係佢唔好拉王馨平落水

第一次聽生蛇生上眼

好似係 唔好意思

撐阿蛇 撐到上塊面

不過二創歌都冇話一定要抽返當時人d作品水既唔通楊明又有唱過愛是不保留咩唔緊要啦 反正抽得幾應 我中意

前富豪沙包

有分別咩

做藍絲唔生蛇生上臉都唔好話自己撐警

笑咗 🤣🤣🤣

鐳射恩生蛇
報應好鬼邪

係上天嘅警示，希望佢能回頭是岸

Face上有 損毀一片

藏著了魔法

藏著了報應後果

生蛇已經夠肉酸
撐藍令你仲無理
出黎唱歌都無觀眾會～聽～

究竟係啲阿蛇俾鐳射筆射盲先
定黎瑞恩生蛇上眼盲咗先

老公打個時重傷過而家

盲左未？

其實係唔係有疫苗預防？但要50歲先有得打？

係咪唱一人有一個夢想果個？

係

我而家覺得一人撐警會受傷好聽啲囉

老毛：這個世界
沒有無緣無故的愛
亦沒有無緣無故的恨
更沒有無緣無故的蛇

藍絲既報應一個接一個，天有眼

生上腦都唔關我事

希望佢年年有今日

如果係撐甴力，我代表連登丘人祝福你身體健康，一定康復

仲有 陽光路上

樓上我用呢首改咗個頭㗎啦
大家請接力 🤪

唔係好似直頭係

天眼恢恢疏不漏

死咗先好報新聞

不停撐警會受傷

快撚啲死
臭西

蛇恩有咩歌係出名 ?

佢係一人有一個夢想

歌手黎瑞恩失蹤了一段日子

有出現過咩

臭西

又話撐阿蛇，而家又嘈

同阿蛇玩完生蛇

相由心生

幾時取消埋個垃圾舞台劇

好名

撐牙蛇撐到上埋塊面

邵音音咁既樣

唔係好似

Hello I wanna play a game

撐警既話快啲死

娃娃舜

長命百歲 百病纏身

開香檳！🍾️

仲唔撚死呀呢啲藍偽人🖕🏿🖕🏿

生蛇臭閪會受傷🤕️

不停撐警腦受傷

「我成個人最靚就係對眼」

你全身上下冇一忽係靚！大佬你是咪盲撚左？！幾十歲人亂講野！！

一齊幫佢條蛇打氣！

Who

heheee

E條賤貨絲恩 ，諗住嫁入豪門， 被拋棄 後 都仲未醒！

Face上有 損毀一片

藏住了魔法

藏住了報應後果

急住去 撐警會弱能

前面去睇症

前面會有你我恥笑

無所謂

呢d垃圾毀容爛面死已經便宜左佢

天譴

三個快D 死撚晒佢算啦